求救想知咩蟲 一轉天氣就有

想問下各位ching係咩蟲

唔好再細啲

手機差 sorry ching